我部notebook話無法登入帳戶

有冇IT巴打識解決

俾

搵返個啱既password先

[size=6]返[size=6]

on9
電話app預覽 兩個都正常出到
一send 出去就柒左

部